我好痛苦 老公認左去時鐘酒店叫ptgf

我好痛苦 心極痛 一直以為自己太猜疑 應該信佢。睇佢手機發現幾次去九龍塘時鐘酒店。岩岩嚇佢話我睇醫生話我有病 ，叫我問下性伴侶。

之後佢認左。佢話三月上網搵左幾次ptgf.我問晒好多細節。佢話因為太大壓力

結婚只係4年。可以點做？ 無小朋友

冇嫁，離婚或者渡過

好痛苦。當初誓言唔知去晒邊。三月仲係我地結婚週年

起碼肯坦白...都叫似番個男人既
辛苦啦絲打

最緊要識返屋企

叫返ptbf

揀個高大靚仔既代價

離婚啦邊有得妥協㗎

冇小朋友更加唔洗諗咁多 一次不忠百次不容，何況已經幾次，換係我我會揀離婚，就算好愛對方都好，咁様嘅時候對方唔見得有幾愛自己
加油呀你，頂住！撐住呀！關關難過關關過

果斷離婚

講就咁講姐
你估真係咁易放低咩

假膠到咁

樓主?

不過一句講哂
一次不忠 百次不用

又關事

點解壓力大會叫ptgf？ 如果上床可以減壓 點解唔搵你？

咁多人認真答

這就是連登
新會然與真心膠的集中營

对 亦是我们大陸人集中管

十個男人九個叫雞
其實好平常,只係知唔知

可能有人5比

係咪隔離po性冷感嘅老婆呀

我幫條仔埋單

屌佢老母離婚啦
有一次實會有第二次
我係男人都係咁話

起底->此po已完

點解結婚前 就可以破處亂扑...
結婚後就一定要對你專一

請善用起底功能！！！

on9 而加帶埋菌入屋

因為結婚前冇許下承諾囉

請善用起底功能
屌你樓上班友盲架?

無小朋友就考慮一下係咪離婚

請善用起底功能

成日開埋D ON9 POST 有無咁悶阿

點解樓主改埋啲名咁⋯

其實你老公係bisexual

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

樓主似25歲都未夠..對嗎?@@

彎轉直係好事黎
你都修心養性叫返隻雞啦

請善用超底功能

成日留言之前都要起下底

好彩未生小朋友姐

男人一次不忠... 百次不容。
Jm講得好啱，妳只有兩條路行，
點解男人咁犯賤，有老婆響屋企等佢，都會出去沾花惹草，仲係唔止一次。

樓主如果佢未識你之前去叫雞呢？你接受到嗎？

好撚慘阿

屌以為自己睇緊babycondom